龍珠島依家乜環境

有無人住個度？

龜仙人做左幾百年人咩風浪未見過